究竟周末係指星期六定星期日？

好難捉摸

星期日係一週入面既第一日

星期六

如果你係禮拜一講下星期日
好多人都會兒得係13日後 而唔係六日後

覺

星期日一般叫周日

絲打個名